(召喚)有無熟機場貨運既巴絲

想了解多啲香港航運業既流程
有無人可以幫到手？

識少少 留名學野

可唔可以分享下？
想知一件貨出香港機場要經咩流程？

咩貨先 普通一件貨就咁寄速遞就得 同埋去邊

貨櫃，例如新鮮食品。
但經機場出入既通常係啲咩貨？
例如泰國，日本咁

咩貨都有既 咩都唔識最好搵forwarder啦

之前見空運POST都有巴打做日本水

好呀唔該哂。
咁我想問件貨去到機場個處理流程係點呢？

新鮮貨我唔知點做 答你唔到

但如果係搵forwarder之類 係交佢公司倉先 裝完板佢地先交入機場

所以機場個部份你可以直接唔洗理 文件既問題forwarder都會同你講架啦

國泰倉就要起飛前4嗰鐘D貨就要交到入去

利申:國泰倉intern

Thx

唔該哂
資訊很有用